有無人可以教小弟1:99稀釋家漂白水

大家用完會點處理稀釋家漂白水?

廁所去水口
睇黎你無經歷過SARs

Thank you

當年淘大U形濾水管問題
大家係連去水口都要消毒